連登仔唯一作用：幫手割席，周圍樹敵

次次都係咁！面對明顯嘅，強大嘅敵人，連登仔就含晒撚咁。共產黨唔見你地去打，狗唔見你地去打，藍絲Youtuber 100唔見你地去打。每次熱門，見親都係黃嘅比人批鬥。「佢做左乜乜乜，佢做左乜乜乜...」所以佢就唔係黃。永遠都唔係佢做左某啲野，所以佢地係黃。黃嘅，出過聲嘅，出過post嘅，一發現佢做錯野，批鬥。中立嘅，幫手推佢過去變藍。藍嘅，哦，無人理，無人屌。

你班人，講經就叻，做野就碌撚咁。話經濟下行支持黃店，仆你個街啦。我同你講，運動白熱化之後，我幾乎次次都食黃店。肺炎之後，照舊幫襯，見到係咩景象。黃店，次次都係空架。你同我講外賣，佢部電話響都無響過。話撐撐撐，撐你老母咩，做實事啦唔該，乜柒都唔做，淨係識屌人。有時有啲熱門post，話邊度開花邊度盛咁。去到，空架，無人架，TG group先係真正嘅行動apps，連登？

根本你班仆街，不停淨係識割割割。見到人地犯錯，割左先算。淺黃唔勇武，割左先算。哦！佢唔撐獨立，割左先算。黃之鋒賣口罩比老人家，藍嘅。陳浩天？算老幾，廢嘅。林鄭月娥，呵呵，唔理。多謝你地不停幫手樹敵，幫手割席。藍嘅唔打，先打黃嘅。只行理想主義，觸犯自己個人教條嘅，割。總之割到得返自己一個，只有自己係最好最勁最有料到，站係道德高地頂端。實際上，可能連遊行都無去過，一直批鬥同路人。

叻啦。

有手足還押150天聽日上庭

推